[求救]想搵返隻冷門喪屍game

幾年前係steam玩
係4打4人類vs喪屍
得幾種角色比你揀
人類有普攻有兩三招技 喪屍都有技有啲仲食爬牆 飛 吸血
有幾幅圖 中世紀為背景

cso

執咗啦

Nosgoth?

commando

星之卡比?

係呀!!唔該唒

冇得玩了？

都話執咗